大公投!!巴打絲打group同連登你會中意邊個??

利申個人感觀:
巴絲好似批鬥page
連登好有愛
正皮:巴絲gp
負皮:連登

老師又中